學睇年報可以點入門？

年報起碼二三百頁 又有好多睇唔撚明既專有名詞
我又無accounting 底
想問門外漢有咩方法入門？
巴打有無文章或者書推薦

introduction to financial accounting

有啲人話中電，因為業務簡單，而且好似有幾年係攞獎。

作為投資者有咩重點要留意

係，中電既年報同時係一本考你睇年報既考科書